拉莫斯被球會內部視為「癌病」

【體育】皇家馬德里今季表現叫人失望，主帥盧柏迪古更於早前被辭退。有球會內部人士表示，沙治奧拉莫斯為現時隊中的「癌病」，必須除掉。

足球營運及傳播顧問Ian McGarry在其廣播節目《The Transfer Window》引述皇馬內部人士的說話：「在我過去於西班牙的數天，有皇馬的內部人士跟我說，沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）為球隊更衣室內的癌病，必須及早去除。這是相當嚴重的問題，因為他是隊長，也是皇馬的標誌人物，要他離去是相當困難的事。」

皇馬在西甲已經歷5輪不勝，當中更取得1和4負的劣績，在上周作客被「死敵」巴塞隆拿大炒後，球隊現時在聯賽榜已跌落第9，暫時7分落後榜首的巴塞。球隊在開季10場共失14球，作為防線主力的拉莫斯絕對責無旁貸。

Ian McGarry認為，無論之後由誰擔任皇馬主帥，都必須先處理拉莫斯的問題：「我認為現時在皇馬內部都有一個想法，就是必須把拉莫斯送走，這才能讓新帥重新掌控更衣室的話語權。」

皇馬內部人士=怨婦猁

唔該唔好放條友出嚟害其他隊

末期啦喎 依加先發現就太遲

賣走佢其實有無隊會要

之前放風話係佢逼走牙朗
而家就出招話佢係毒瘤
劇本

皇馬隊長次次都俾人屈球霸, 卡斯拿斯..魯爾..

ching你個名

呢個真 似係球會想推個新大佬出嚟

例子 奧斯爾 夜店小王子
皇想賣走某d大將 會一早部置好多野

拉莫斯最近幾個月一大堆負面野
好像踢青年軍

堆友唔知係真傻定假癲

個feel係聞唔到陣味

次撚次都咁撚樣迫走人

皇馬真係仆街球會嚟 個個球星幫佢打天下攞咁多獎盃都冇尊重過佢地 臨尾都要比人屌係毒瘤

PSG

垃圾踢垃圾隊啱曬